msgctxt "[\"NAV-GAME\"]"
msgid "GAMES"
msgstr "게임"

msgctxt "[\"NAV-APP\"]"
msgid "APPS"
msgstr "애플리케이션"

msgctxt "[\"NAV-NEW\"]"
msgid "NEW"
msgstr "신상"

msgctxt "[\"NAV-PRODUCTS\"]"
msgid "PRODUCTS"
msgstr "제품"

msgctxt "[\"NAV-NEW_GAME\"]"
msgid "NEW GAME"
msgstr "새로운 게임"

msgctxt "[\"NAV-NEW_APP\"]"
msgid "NEW APP"
msgstr "새로운 앱"

msgctxt "[\"NAV-XAPK_GAME\"]"
msgid "XAPK GAME"
msgstr "XAPK 게임"

msgctxt "[\"NAV-XAPK_APP\"]"
msgid "XAPK APP"
msgstr "XAPK 앱"

msgctxt "[\"NAV-APK_INSTALL\"]"
msgid "APK Install"
msgstr "APK 설치"

msgctxt "[\"NAV-APK_DOWNLOAD\"]"
msgid "APK Download"
msgstr "APK 다운로드"

msgctxt "[\"NAV-APK_VERIFICATION\"]"
msgid "APK Verification"
msgstr "APK 검증"

msgctxt "[\"NAV-APKPURE_APP\"]"
msgid "APKPure App"
msgstr "APKPure 앱"

msgctxt "[\"DOWNLOAD\"]"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "[\"FAST_DOWNLOAD\"]"
msgid "Fast Download"
msgstr "급속 다운로드"

msgctxt "[\"IGNORE\"]"
msgid "Ignore"
msgstr "무시하기"

msgctxt "[\"BUY\"]"
msgid "Buy"
msgstr "구입"

msgctxt "[\"SELECT_LANGUAGE\"]"
msgid "Choose Language"
msgstr "언어 선택"

msgctxt "[\"FREE\"]"
msgid "Free"
msgstr "무료"

msgctxt "[\"TOP-UPDATED-APPS\"]"
msgid "Recently Updated Apps"
msgstr "베스트 앱 업데이트"

msgctxt "[\"TOP-UPDATED-GAMES\"]"
msgid "Recently Updated Games"
msgstr "베스트 게임 업데이트"

msgctxt "[\"READ_MORE\"]"
msgid "Read More"
msgstr "더 보기"

msgctxt "[\"GAME\"]"
msgid "GAME"
msgstr "게임"

msgctxt "[\"APP\"]"
msgid "APP"
msgstr "앱"

msgctxt "[\"GAMES\"]"
msgid "Games"
msgstr "게임"

msgctxt "[\"APPS\"]"
msgid "Apps"
msgstr "앱"

msgctxt "[\"MORE\"]"
msgid "More"
msgstr "더"

msgctxt "[\"XAPK-GAMES\"]"
msgid "XAPK Games"
msgstr "XAPK 게임"

msgctxt "[\"XAPK-APPS\"]"
msgid "XAPK Apps"
msgstr "XAPK 앱"

msgctxt "[\"HOME\"]"
msgid "Home"
msgstr "홈"

msgctxt "[\"SORT_BY\"]"
msgid "Sort by"
msgstr "정렬 기준"

msgctxt "[\"HOT\"]"
msgid "Hot"
msgstr "인기"

msgctxt "[\"ATTACHMENT\"]"
msgid "Attachment"
msgstr "첨부파일"

msgctxt "[\"DOWNLOADS\"]"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

msgctxt "[\"DOWNLOADS_ATTACHMENT\"]"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

msgctxt "[\"NEWEST\"]"
msgid "Newest"
msgstr "최신"

msgctxt "[\"RATING\"]"
msgid "Rating"
msgstr "순위"

msgctxt "[\"CATEGORY\"]"
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

msgctxt "[\"SHOW_MORE\"]"
msgid "Show More"
msgstr "더 보기"

msgctxt "[\"SHOW_LESS\"]"
msgid "Show less"
msgstr "접기"

msgctxt "[\"HAVE_PRODUCTS\"]"
msgid "All {0} Apps"
msgstr "모든 {0} 앱"

msgctxt "[\"DEVELOPER\"]"
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

msgctxt "[\"POPULAR_GAMES_IN_LAST_HOURS\"]"
msgid "Popular Games In Last {0} Hours"
msgstr "최근 {0}시간 동안 인기 게임"

msgctxt "[\"POPULAR_APPS_IN_LAST_HOURS\"]"
msgid "Popular Apps In Last {0} Hours"
msgstr "최근 {0}시간 동안 인기 앱"

msgctxt "[\"POPULAR_APPS_IN_TODAY\"]"
msgid "Popular Apps In Today"
msgstr "오늘 인기 앱"

msgctxt "[\"POPULAR_GAMES_IN_TODAY\"]"
msgid "Popular Games In Today"
msgstr "오늘 인기 게임"

msgctxt "[\"HOT_GAMES\"]"
msgid "Hot Games"
msgstr "인기 게임"

msgctxt "[\"HOT_APPS\"]"
msgid "Hot Apps"
msgstr "인기 앱"

msgctxt "[\"CLOSE\"]"
msgid "Close"
msgstr "닫기"

msgctxt "[\"COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

msgctxt "[\"NOT_FOUND\"]"
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

msgctxt "[\"LATEST_UPDATE_GAMES\"]"
msgid "Latest Update Games"
msgstr "최신 업데이트 게임"

msgctxt "[\"LATEST_UPDATE_APPS\"]"
msgid "Latest Update Apps"
msgstr "최신 업데이트 앱"

msgctxt "[\"LATEST_UPDATE\"]"
msgid "Latest Update"
msgstr "최신 업데이트"

msgctxt "[\"XAPK_IS_APK_WITH_OBB_DATA\"]"
msgid "XAPK is APK with OBB data"
msgstr "XAPK는 OBB 데이터를 포함한 APK 파일입니다"

msgctxt "[\"MOST_POPULAR_IN_TODAY\"]"
msgid "Most Popular In Today"
msgstr "오늘 최고 인기"

msgctxt "[\"SIMILAR_OR_RELATED\"]"
msgid "Similar Or Related"
msgstr "유사 또는 연계"

msgctxt "[\"INDEX-TITLE\"]"
msgid "Download free Android Games and Android Apps."
msgstr "무료 안드로이드 게임과 앱을 다운로드하십시오."

msgctxt "[\"INDEX-MOBILE_TITLE\"]"
msgid "Download free Android Games and Apps."
msgstr "무료 안드로이드 게임과 앱을 다운로드하십시오."

msgctxt "[\"INDEX-HOW_TO_DOWNLOAD\"]"
msgid "How to download apk files?"
msgstr "apk 파일을 다운로드하는 방법은 무엇입니까?"

msgctxt "[\"INDEX-POPULAR_CATEGORIES\"]"
msgid "Popular categories"
msgstr "인기 카테고리"

msgctxt "[\"DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download APK"
msgstr "APK 다운로드"

msgctxt "[\"VERIFICATION_CODE\"]"
msgid "Verification code"
msgstr "인증 코드"

msgctxt "[\"VERIFICATION_INCORRECT\"]"
msgid "The verification code is incorrect!"
msgstr "인증 코드가 맞지 않습니다!"

msgctxt "[\"VERIFICATION_DOWN\"]"
msgid "Enter the code(s) as you see in the image, then click \"Download\"."
msgstr "사진에 표시된 코드를 입력한 후 다운로드 버튼을 누르세요."

msgctxt "[\"TOPICS\"]"
msgid "Topics"
msgstr "주제"

msgctxt "[\"SIMILAR_TO\"]"
msgid "Similar to {0}"
msgstr "{0} 과 유사함"

msgctxt "[\"CANCEL\"]"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "[\"UPDATE\"]"
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

msgctxt "[\"DEV-INCORRECT_PKG_EMAIL\"]"
msgid "Invalid package name or email"
msgstr "잘못된 패키지 이름 혹은 이메일"

msgctxt "[\"DEV-SEND_EMAIL_ERR\"]"
msgid "Failed to send mail"
msgstr "메시지 전송 실패"

msgctxt "[\"DEV-PKG_EXISTS\"]"
msgid "Application has been claimed"
msgstr "애플리케이션이 이미 받아들여졌다"

msgctxt "[\"DETAIL\"]"
msgid "Detail"
msgstr "세부 사항"

msgctxt "[\"DETAIL-HOT_TAGS\"]"
msgid "{0} Tags"
msgstr "{0} 태그"

msgctxt "[\"DETAIL-MAIGHT_LIKE\"]"
msgid "You Might Also Like"
msgstr "당신을 위한 제안"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_GAME\"]"
msgid "Paid Game"
msgstr "유료 게임"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_APP\"]"
msgid "Paid App"
msgstr "유료 앱"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_GAME_DES\"]"
msgid "Paid games are not available to download"
msgstr "유료 게임 다운로드는 불가능합니다"

msgctxt "[\"DETAIL-PAID_APP_DES\"]"
msgid "Paid apps are not available to download"
msgstr "유료 앱 다운로드는 불가능합니다"

msgctxt "[\"DETAIL-WHY_SAFE\"]"
msgid "Why we can guarantee APK 100% safe?"
msgstr "APK가 100% 안전하다고 보증할 수 있는 이유는 무엇입니까?"

msgctxt "[\"DETAIL-SAFE\"]"
msgid "Verification passed"
msgstr "검증 통과했습니다"

msgctxt "[\"DETAIL-XAPK_SHORT_DES\"]"
msgid "XAPK is APK with OBB data, Click to get XAPK Installer"
msgstr "XAPK는 OBB 데이터를 포함한 APK 파일입니다. XAPK 인스톨러를 다운받기 위해 클릭하세요"

msgctxt "[\"DETAIL-MOBILE_XAPK_SHORT_DES\"]"
msgid "Click to get XAPK Installer"
msgstr "여기를 클릭하시면 XAPK 설치 프로그램을 받으실 수 있습니다"

msgctxt "[\"DETAIL-CATEGORY\"]"
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

msgctxt "[\"DETAIL-LATEST_VERSION\"]"
msgid "Latest Version"
msgstr "최신 버전"

msgctxt "[\"DETAIL-PUBLISH_DATE\"]"
msgid "Publish Date"
msgstr "게시 날짜"

msgctxt "[\"DETAIL-GET_IT_ON\"]"
msgid "Get it on"
msgstr "이곳에서 얻으십시오"

msgctxt "[\"DETAIL-REQUIREMENTS\"]"
msgid "Requirements"
msgstr "요구 사항"

msgctxt "[\"DETAIL-AUTHOR\"]"
msgid "Author"
msgstr "작성자"

msgctxt "[\"DETAIL-REPORT\"]"
msgid "Report"
msgstr "신고"

msgctxt "[\"DETAIL-FLAG_AS_INAPPROPRIATE\"]"
msgid "Flag as inappropriate"
msgstr "부적절한 것으로 표시함"

msgctxt "[\"DETAIL-VOTES\"]"
msgid "votes"
msgstr "투표"

msgctxt "[\"DETAIL-THE_DESCRIPTION\"]"
msgid "The description of {0}"
msgstr "{0}에 대한 설명"

msgctxt "[\"DETAIL-OFFICIAL_TRAILER\"]"
msgid "{0} for Android official Trailer"
msgstr "{0}의 안드로이드 공식 트레일러"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION\"]"
msgid "Version"
msgstr "버전"

msgctxt "[\"DETAIL-UPDATE_ON\"]"
msgid "Update on"
msgstr "-에 업데이트"

msgctxt "[\"DETAIL-SIGNATURE\"]"
msgid "Signature"
msgstr "서명"

msgctxt "[\"DETAIL-FILE_SHA1\"]"
msgid "File SHA1"
msgstr "SHA1 파일"

msgctxt "[\"DETAIL-APK_FILE_SHA1\"]"
msgid "APK File SHA1"
msgstr "APK 파일 SHA1"

msgctxt "[\"DETAIL-XAPK_FILE_SHA1\"]"
msgid "XAPK File SHA1"
msgstr "XAPK 파일 SHA1"

msgctxt "[\"DETAIL-WHATS_NEW\"]"
msgid "What's new"
msgstr "새로운 것"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION_HISTORY\"]"
msgid "Version History"
msgstr "버전 기록"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_FROM_DEVELOPER\"]"
msgid "More From Developer"
msgstr "개발자의 정보 더보기"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_FROM\"]"
msgid "More From {0}"
msgstr "{0}의 더보기"

msgctxt "[\"DETAIL-COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

msgctxt "[\"DETAIL-FOLLOW_UPDATES\"]"
msgid "Follow Updates"
msgstr "후속 업데이트"

msgctxt "[\"DETAIL-REQUEST_UPDATE\"]"
msgid "Request Update"
msgstr "업데이트 요청"

msgctxt "[\"DETAIL-RATING\"]"
msgid "{votes} votes, average: {rating_average} out of {rating_best}"
msgstr "{votes} 표, 평균 : {rating_average} 중 {rating_best}"

msgctxt "[\"DETAIL-RATING1\"]"
msgid "average: {rating_average} out of {rating_best}"
msgstr "평균: {rating_average} 중 {rating_best}"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_DEVELOPER\"]"
msgid "Get more from {0}"
msgstr "{0}에서 더 많은 것을 얻기"

msgctxt "[\"DETAIL-REMOVED\"]"
msgid "Removed"
msgstr "제거됨"

msgctxt "[\"DETAIL-CATEGORY_GAME\"]"
msgid "{0} GAME"
msgstr "{0} 게임"

msgctxt "[\"DETAIL-CATEGORY_APP\"]"
msgid "{0} APP"
msgstr "{0} 앱"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION_LOAD_MORE\"]"
msgid "Load more"
msgstr "더 로드"

msgctxt "[\"DETAIL-VERSION_MORE\"]"
msgid "More..."
msgstr "더 보기..."

msgctxt "[\"DETAIL-TRANSLATE\"]"
msgid "Translate"
msgstr "번역"

msgctxt "[\"DETAIL-GP_DOWNLOAD\"]"
msgid "Install on Google Play"
msgstr "Google Play에 설치하기"

msgctxt "[\"DETAIL-ITUNE_DOWNLOAD\"]"
msgid "Install on iTunes"
msgstr "iTunes에 설치하기"

msgctxt "[\"DETAIL-MORE_DOWNLOAD\"]"
msgid "More Download Locations:"
msgstr "추가 다운로드 위치:"

msgctxt "[\"DETAIL-DELETED_COPYRIGHT_GOOGLE_PLAY_URL\"]"
msgid "Download on Google Play"
msgstr "Google Play에서 다운로드"

msgctxt "[\"DETAIL-DELETED_COPYRIGHT_GOOGLE_PLAY_DES\"]"
msgid "{app_name} All rights reserved ©2020 {developer}. {developer} and the {developer} logo are trademarks of {developer} in the U.S. and/or other countries.All other trademarks are the property of their respective owners."
msgstr "{app_name} All rights reserved ©2018 {developer}. {developer} 및 {developer} 로고는 미국 및 / 또는 기타 국가에서 {developer}의 상표입니다. 다른 모든 상표는 해당 소유자의 자산입니다."

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-NAV_DOWNLOAD\"]"
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-DOWNLOADING\"]"
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-DOWNLOADING_DES\"]"
msgid "If the download doesn't start,"
msgstr "다다운로드가 시작되지 않으면,"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-DOWNLOADING_DES_CLICK\"]"
msgid "click here"
msgstr "여기를 클릭하세요"

msgctxt "[\"DETAIL_DOWNLOAD-HOW_TO_INSTALL_APK\"]"
msgid "How to install APK / XAPK file"
msgstr "APK / XAPK 파일 설치 방법"

msgctxt "[\"VERSION-PREVIOUS\"]"
msgid "Previous versions"
msgstr "이전 버젼"

msgctxt "[\"VERSION-VERSIONS\"]"
msgid "Versions"
msgstr "버전"

msgctxt "[\"VERSION-REQUIRES_ANDROID\"]"
msgid "Requires Android"
msgstr "안드로이드 필요"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEW_OTHER_LANG\"]"
msgid "There are {0} reviews in other languages"
msgstr "다른 언어로 {0} 개의 조회수가 있습니다"

msgctxt "[\"COMMENT-ADD_NEW_DISCUSSION\"]"
msgid "Add A New Discussion"
msgstr "새로운 토론 추가"

msgctxt "[\"COMMENT-REPLIES\"]"
msgid "Replies"
msgstr "댓글"

msgctxt "[\"COMMENT-DISCUSSIONS\"]"
msgid "Discussions"
msgstr "토론"

msgctxt "[\"COMMENT-ALL_DISCUSSIONS\"]"
msgid "See all discussions"
msgstr "모든 토론 보기"

msgctxt "[\"COMMENT-SEE_ALL_DISCUSSIONS\"]"
msgid "See all {0} discussions"
msgstr "모든 {0} 토론을 보기"

msgctxt "[\"COMMENT-JOIN_IN_GROUP\"]"
msgid "Join {0} group"
msgstr "{0} 그룹 가입"

msgctxt "[\"COMMENT-JOIN_GROUP\"]"
msgid "Join Group"
msgstr "그룹 가입"

msgctxt "[\"COMMENT-GROUP\"]"
msgid "Group"
msgstr "그룹"

msgctxt "[\"COMMENT-TITLE_POST\"]"
msgid "Post"
msgstr "게시"

msgctxt "[\"COMMENT-ADD\"]"
msgid "Add Comment"
msgstr "댓글 추가"

msgctxt "[\"COMMENT-ALL-REPLY\"]"
msgid "All {0} replies"
msgstr "모든 {0} 댓글"

msgctxt "[\"COMMENT-VIEWS\"]"
msgid "Views"
msgstr "조회수"

msgctxt "[\"COMMENT-REPORT\"]"
msgid "Report"
msgstr "보고서"

msgctxt "[\"COMMENT-COLLAPSED\"]"
msgid "comment collapsed"
msgstr "댓글이 축소되었습니다."

msgctxt "[\"COMMENT-POST\"]"
msgid "Post"
msgstr "게시"

msgctxt "[\"COMMENT-REVIEW_OR_POST\"]"
msgid "Post review or comment"
msgstr "리뷰 또는 댓글 발표"

msgctxt "[\"COMMENT-COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

msgctxt "[\"COMMENT-REPLY\"]"
msgid "Reply"
msgstr "리플라이"

msgctxt "[\"COMMENT-NAME\"]"
msgid "Name"
msgstr "이름"

msgctxt "[\"COMMENT-EMAIL\"]"
msgid "Email"
msgstr "이메일"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_NEWEST\"]"
msgid "Newest"
msgstr "최신"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_NEW\"]"
msgid "Newest"
msgstr "최신"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_OLDEST\"]"
msgid "Oldest"
msgstr "오래된 것"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_BEST\"]"
msgid "Best"
msgstr "최고"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_BEST_LONG\"]"
msgid "Sort by best"
msgstr "인기 순위"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_MOST_RECENT\"]"
msgid "Most Recent"
msgstr "가장 최근"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_MOST_SCORE\"]"
msgid "Top rated"
msgstr "최고 등급"

msgctxt "[\"COMMENT-SORT_BY_DEFAULT\"]"
msgid "Sort by default"
msgstr "기본 순위"

msgctxt "[\"COMMENT-RATING_REQUIRED\"]"
msgid "Rating required"
msgstr "등급 요구 사항"

msgctxt "[\"COMMENT-GUEST\"]"
msgid "Guest"
msgstr "손님"

msgctxt "[\"COMMENT-START_THE_DISCUSSION\"]"
msgid "Start the discussion…"
msgstr "토론 시작 …"

msgctxt "[\"COMMENT-LOG_IN_WITH\"]"
msgid "Log in with"
msgstr "로 로그인하기"

msgctxt "[\"COMMENT-COMMENTS_CANT_BE_BLANK\"]"
msgid "Comments can't be blank."
msgstr "댓글은 비워 둘 수 없습니다."

msgctxt "[\"COMMENT-POST_AS_GUEST\"]"
msgid "Post As a Guest"
msgstr "손님으로 댓글을 올리기"

msgctxt "[\"COMMENT-LOGOUT\"]"
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

msgctxt "[\"COMMENT-WEBSITE\"]"
msgid "Website"
msgstr "웹 사이트"

msgctxt "[\"COMMENT-TO_BE_FIRST\"]"
msgid "Ooops! No such content!"
msgstr "Ooops!그런 내용이 없습니다!"

msgctxt "[\"COMMENT-VOTE\"]"
msgid "Vote"
msgstr "투표"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_QUICK_LOGIN\"]"
msgid "Quick login error, please try again."
msgstr "빠른 로그인 오류입니다. 다시 시도하십시오."

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_EMAIL_NAME\"]"
msgid "Incorrect mail or name"
msgstr "잘못된 메일 또는 이름"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_DISCUSSION\"]"
msgid "Incorrect in discussion"
msgstr "토론이 잘못되었습니다"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_RATE\"]"
msgid "Vote failed, repeated"
msgstr "투표 실패,반복되었습니다"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_SENSITIVE_WORD\"]"
msgid "Comment failed, your post contains sensitive terms."
msgstr "실패했습니다. 게시물에 민감한 용어가 포함되어 있습니다"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_SENSITIVE_WORD_AUDIT\"]"
msgid "Your post contains sensitive terms and is pending approval by an admin"
msgstr "게시물에 민감한 용어가 포함되어 있으며 관리자의 승인을 기다리고 있습니다"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_LINK_AUDIT\"]"
msgid "Your post contains link and is pending approval by an admin"
msgstr "게시물은 링크를 포함하고 있으며 관리자의 승인을 기다리고 있다"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_FORBIDDEN\"]"
msgid "Permission denied"
msgstr "사용 권한이 거부되었습니다"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_FAILURE\"]"
msgid "Comment unknown"
msgstr "댓글을 알 수 없음"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_EMOJI\"]"
msgid "Emoji comments are not allowed any more! Write something..."
msgstr "이모티콘은 더 이상 허용되지 않습니다!뭔가 쓰세요..."

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_NONE_MESSAGE\"]"
msgid "You must write something!"
msgstr "당신은 뭔가를 써야 합니다!"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_PARAMETER\"]"
msgid "Invalid comment parameter"
msgstr "잘못된 코멘트 매개 변수"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_USER\"]"
msgid "You're banned from APKPure by using or posting content containing nudity images. Please edit or remove the images before contacting Admin to restore your account."
msgstr "APKPure는 당신이 누드 그림이 포함 된 콘텐츠를 사용하거나 게시하는 것을 금지합니다.관리자에게 연락하여 계정을 복원하기 전에 이미지를 편집하거나 삭제하십시오."

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_VIDEO_URL\"]"
msgid "Invalid Video URL"
msgstr "잘못된 비디오 URL"

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_INVALID_REVIEW_USER\"]"
msgid "To give your ratings, you need to verify your email."
msgstr "등급을 부여하려면 이메일을 확인해야합니다."

msgctxt "[\"COMMENT-DELETE\"]"
msgid "Yes,delete it!"
msgstr "예, 삭제하십시오!"

msgctxt "[\"COMMENT-DELETED\"]"
msgid "Deleted!"
msgstr "삭제되었습니다!"

msgctxt "[\"COMMENT-DEL\"]"
msgid "Delete"
msgstr "삭제하기"

msgctxt "[\"COMMENT-ARE_YOU_SURE\"]"
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실합니까?"

msgctxt "[\"COMMENT-LOADING\"]"
msgid "Comment Loading..."
msgstr "댓글 로드 중 ..."

msgctxt "[\"COMMENT-DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download the APK file on APKPure."
msgstr "APKPure에서 APK 파일을 다운로드하십시오."

msgctxt "[\"COMMENT-ERR_SHARE_APK_DENY\"]"
msgid "This APP cannot be uploaded"
msgstr "이 앱을 업로드할 수 없습니다"

msgctxt "[\"COMMENT-LINK\"]"
msgid "Link"
msgstr "링크"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER\"]"
msgid "Pre-Registration Games"
msgstr "사전 등록 게임"

msgctxt "[\"PRE-REGISTRANTS\"]"
msgid "Pre-Registrants"
msgstr "사전 등록자"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_DETAILS\"]"
msgid "Pre-Register Details"
msgstr "사전 등록 세부 사항"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_DATE\"]"
msgid "Release Date"
msgstr "출시일"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_REWARDS\"]"
msgid "Register Rewards"
msgstr "등록 장려"

msgctxt "[\"PRE-REGISTER_PAGE\"]"
msgid "Pre-Register Page"
msgstr "사전 등록 페이지"

msgctxt "[\"USER-FOLLOWING\"]"
msgid "Following"
msgstr "팔로잉"

msgctxt "[\"USER-FOLLOWER\"]"
msgid "Followers"
msgstr "팔로워"

msgctxt "[\"USER-LIKES\"]"
msgid "Likes"
msgstr "좋아요"

msgctxt "[\"USER-POSTS\"]"
msgid "Posts"
msgstr "게시물"

msgctxt "[\"USER-REVIEWS\"]"
msgid "Reviews"
msgstr "리뷰"

msgctxt "[\"USER-REVIEWS_NONE\"]"
msgid "Too few users ratings"
msgstr "사용자 등급이 너무 낮습니다"

msgctxt "[\"USER-FAVORITES\"]"
msgid "Favorites"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "[\"USER-REPLIES\"]"
msgid "Replies"
msgstr "댓글"

msgctxt "[\"USER-PROFILE\"]"
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

msgctxt "[\"USER-CHANGE_PASSWORD\"]"
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

msgctxt "[\"USER-MESSAGES\"]"
msgid "Messages"
msgstr "메시지"

msgctxt "[\"USER-COMMENTS\"]"
msgid "Comments"
msgstr "코멘트"

msgctxt "[\"USER-MY_FAVORITE\"]"
msgid "My Favorite"
msgstr "즐겨찾기"

msgctxt "[\"USER-LIKED_COMMENTS\"]"
msgid "Liked Comments"
msgstr "좋아하는 댓글"

msgctxt "[\"USER-NEW_PASSWORD\"]"
msgid "New password"
msgstr "새로운 비밀번호"

msgctxt "[\"USER-CURRENT_PASSWORD\"]"
msgid "Current password"
msgstr "현재 비밀번호"

msgctxt "[\"USER-ACCOUNT_EXIST\"]"
msgid "The username is already in use."
msgstr "해당 사용자 이름은 이미 사용 중입니다."

msgctxt "[\"USER-ACCOUNT_NOT_EXIST\"]"
msgid "The account you entered does not exist."
msgstr "입력한 계정이 존재하지 않습니다."

msgctxt "[\"USER-DISPLAY_NAME_EXIST\"]"
msgid "The nickname is already in use."
msgstr "닉네임은 이미 사용 중입니다."

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_EMAIL\"]"
msgid "The e-mail address you entered is invalid."
msgstr "입력하신 이메일 주소가 유효하지 않습니다."

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_PASSWORD\"]"
msgid "The password you entered is invalid."
msgstr "입력한 비밀번호가 유효하지 않습니다."

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_ACCOUNT\"]"
msgid "The username you entered is invalid."
msgstr "입력한 사용자 이름이 유효하지 않습니다."

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_BIRTHDAY\"]"
msgid "You have entered an invalid birthday."
msgstr "잘못된 생일을 입력하셨습니다."

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_INTRO\"]"
msgid "Information you have entered contains invalid characters."
msgstr "입력한 정보에 잘못된 문자가 포함되어 있습니다."

msgctxt "[\"USER-UNKNOWN_ERROR\"]"
msgid "unknown mistake."
msgstr "알 수 없는 실수입니다."

msgctxt "[\"USER-BAD_NAME\"]"
msgid "Your input includes sensitive vocabulary."
msgstr "입력에는 민감한 어휘가 포함됩니다."

msgctxt "[\"USER-SOCIAL_ALREADY_BIND\"]"
msgid "This third-party account has been connected to another account."
msgstr "이 제3자 계정은 이미 다른 계정에 연결되었습니다."

msgctxt "[\"USER-EMAIL_EXIST\"]"
msgid "This email has been connected to another account."
msgstr "이 이메일은 다른 계정에 연결되어 있습니다."

msgctxt "[\"USER-SEND_EMAIL_ERR\"]"
msgid "Failed to send verification code."
msgstr "인증 코드를 전송하지 못했습니다."

msgctxt "[\"USER-EMAIL_UNBOUND\"]"
msgid "This email address is not connected to any account."
msgstr "이 이메일 주소는 어떤 계정에도 연결되어 있지 않습니다."

msgctxt "[\"USER-CAPTCHA_TIME_OUT\"]"
msgid "Verification Code Timeout."
msgstr "인증 코드 시간 초과했습니다."

msgctxt "[\"USER-INCORRECT_CAPTCHA\"]"
msgid "Incorrect Verification Code"
msgstr "잘못된 인증 코드"

msgctxt "[\"USER-SEND_VERIFICATION_CODE\"]"
msgid "Send verification code"
msgstr "인증 코드 전송"

msgctxt "[\"USER-CONNECT_YOUR_EMAIL\"]"
msgid "Connect your email"
msgstr "이메일 연결하기"

msgctxt "[\"USER-CHANGE_EMAIL\"]"
msgid "Change email"
msgstr "이메일 변경"

msgctxt "[\"USER-CONNECT_YOUR_EMAIL_FIRST\"]"
msgid "Please connect your email first"
msgstr "먼저 이메일을 연결하십시오"

msgctxt "[\"USER-FEMALE\"]"
msgid "Female"
msgstr "여자"

msgctxt "[\"USER-MALE\"]"
msgid "Male"
msgstr "남자"

msgctxt "[\"USER-USER_LOGIN\"]"
msgid "User Login"
msgstr "사용자 로그인"

msgctxt "[\"USER-USERNAME\"]"
msgid "Username"
msgstr "아이디"

msgctxt "[\"USER-NICKNAME\"]"
msgid "Nickname"
msgstr "닉네임"

msgctxt "[\"USER-BIRTHDAY\"]"
msgid "Birthday"
msgstr "생일"

msgctxt "[\"USER-GENDER\"]"
msgid "Gender"
msgstr "성별"

msgctxt "[\"USER-SAVE\"]"
msgid "Save"
msgstr "저장하기"

msgctxt "[\"USER-SAVING\"]"
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

msgctxt "[\"USER-MY_PICTURE\"]"
msgid "My Picture"
msgstr "내 사진"

msgctxt "[\"USER-CHANGE_PICTURE\"]"
msgid "Change Picture"
msgstr "사진 바꾸기"

msgctxt "[\"USER-PASSWORD\"]"
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

msgctxt "[\"USER-NEW_USER_REGISTRATION\"]"
msgid "New User Registration"
msgstr "새 사용자 등록"

msgctxt "[\"USER-SIGN_IN_BTN\"]"
msgid "SIGN IN"
msgstr "등록"

msgctxt "[\"USER-SIGN_IN\"]"
msgid "Sign In"
msgstr "등록"

msgctxt "[\"USER-SIGN_IN_WITH\"]"
msgid "Or sign in with"
msgstr "또는 제3자 계정을 사용하여 로그인하기"

msgctxt "[\"USER-SIGN_UP_BTN\"]"
msgid "SIGN UP"
msgstr "가입하기"

msgctxt "[\"USER-SIGN_UP\"]"
msgid "Sign Up"
msgstr "가입하기"

msgctxt "[\"USER-CONFIRM_PASSWORD\"]"
msgid "Confirm Password"
msgstr "비밀번호 확인"

msgctxt "[\"USER-TERMS_SERVICE\"]"
msgid "By signing up you agree to our <a href='/terms-service.html' target='_blank'>terms of service</a>"
msgstr "나는 이미 APKPure<a href='/terms-service.html' target='_blank'>에 관한 조항을 읽고 수락했습니다</a>"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-TITLE\"]"
msgid "Region free APK download"
msgstr "지역 무료 APK 다운로드"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-DES\"]"
msgid "- Download your favorite Android Apps with APK Downloader (Free Apps Only).<br>- Your download will begin automatically after you paste a package id and click the download button.<br>- Download failed? Please manually change country setting and try again.<br>- Want to tell us more about your problems? <a style='color:#FFFF00' href='contact-us.html'>Contact us here</a>"
msgstr "-좋아하는 Android 앱을 APK 다운로더로 다운로드하십시오(무료 앱 전용).<br>- 패키지 ID를 붙여넣고 다운로드 버튼을 클릭하시면 다운로드가 자동으로 시작됩니다.<br>- 다운로드 실패? 국가/지역 설정을 수동으로 변경한 다음 재시도하십시오.<br>-문제에 대한 더 많은 정보를 알려드릴까요? <a style='color:#FFFF00' href='contact-us.html'> 여기에 문의하십시오.</a>"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-PLACEHOLDER\"]"
msgid "com.facebook.katana or https://play.google.com...?id=com.facebook.katana"
msgstr "com.facebook.katana 또는 https://play.google.com...?id=com.facebook.katana"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-SEARCH\"]"
msgid "Search"
msgstr "검색"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-COUNTRY_NAME\"]"
msgid "Country name or Region code"
msgstr "국가 이름 또는 지역 코드"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-MOBILE_TITLE\"]"
msgid "APK Downloader"
msgstr "APK 다운로더"

msgctxt "[\"REGION_DOWN-MOBILE_DES\"]"
msgid "All Region Games and Apps Download."
msgstr "모든 지역 게임 및 앱 다운로드."

msgctxt "[\"LAST_DOWNLOAD\"]"
msgid "Last Download"
msgstr "마지막 다운로드"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-TITLE\"]"
msgid "Signature Verification Online"
msgstr "온라인 서명 검증"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-CLICK_UPLOAD\"]"
msgid "Click Upload APK file"
msgstr "클릭해서 APK 파일을 업로드하세요"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-MAXIMUM\"]"
msgid "Maximum file size"
msgstr "최대 파일 크기"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-DES\"]"
msgid "APK Signature verification will verify Android app package signature to keep Android users away from potentially harmful APK files before APK installing."
msgstr "APK 서명 검증은 Android 앱 패키지 서명을 검증하여 APK를 설치하기 전에 Android 사용자가 잠재적으로 유해한 APK 파일을 피할 수 있도록 합니다."

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-PACKAGE_NAME\"]"
msgid "Package Name"
msgstr "패키지 이름"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-SIGNATURE\"]"
msgid "Signature"
msgstr "서명"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-FILE_SHA1\"]"
msgid "File SHA1"
msgstr "파일 SHA1"

msgctxt "[\"SIGN_VERIFY-FILE_SIZE\"]"
msgid "File Size"
msgstr "파일 크기"

msgctxt "[\"SEARCH-ON_THE_APP_STORE\"]"
msgid "{0} On the App Store"
msgstr "{0} App Store에서"

msgctxt "[\"SEARCH-ADVANCED_SEARCH\"]"
msgid "Advanced Search"
msgstr "고급 검색"

msgctxt "[\"SEARCH-SEARCH_RESULTS\"]"
msgid "{0} search results found."
msgstr "{0} 개의 검색 결과를 찾았습니다."

msgctxt "[\"SEARCH-NO_RESULTS_FOUND\"]"
msgid "No results found? Try to advanced search again."
msgstr "검색 결과가 없습니까? 고급 검색을 다시 시도하십시오."

msgctxt "[\"SEARCH-SELECT_REGION\"]"
msgid "Select a region you want to search with"
msgstr "검색할 지역을 선택하십시오"

msgctxt "[\"SEARCH-ABOUT_RESULTS\"]"
msgid "About {0} results"
msgstr "약 {0}개의 결과"

msgctxt "[\"SEARCH-PLACEHOLDER1\"]"
msgid "APKPure or com.apkpure.aegon"
msgstr "APKPure 또는 com.apkpure.aegon"

msgctxt "[\"SEARCH-PLACEHOLDER2\"]"
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

msgctxt "[\"SEARCH-PLACEHOLDER3\"]"
msgid "Name Or Package Name"
msgstr "이름 또는 패키지 이름"

msgctxt "[\"SEARCH-TITLE\"]"
msgid "Enter App Name, Package Name, Package ID"
msgstr "앱 이름, 패키지 이름, 패키지 ID 입력하기"

msgctxt "[\"SEARCH-APK\"]"
msgid "Search APK"
msgstr "APK 검색"

msgctxt "[\"SEARCH-TRENDING\"]"
msgid "Trending searches"
msgstr "인기 검색어"

msgctxt "[\"SEARCH-HISTORY\"]"
msgid "Search history"
msgstr "검색 기록"

msgctxt "[\"SEARCH-TAB_COMMENTS\"]"
msgid "Posts"
msgstr "Comments"

msgctxt "[\"PRE-REG-NEW\"]"
msgid "Newest"
msgstr "최신"

msgctxt "[\"PRE-REG-BEST\"]"
msgid "Best"
msgstr "베스트"

msgctxt "[\"PRE-REG-RECOMMEND\"]"
msgid "Recommendations"
msgstr "추천 사항"

msgctxt "[\"404-DES\"]"
msgid "It seems that page you are looking for no longer exists.<br />You can explore more Android Games and Apps below!"
msgstr "찾으려는 페이지가 더 이상 존재하지 않는 것 같습니다.<br />아래에서 더 많은 Android 게임과 앱을 탐색할 수 있습니다!"

msgctxt "[\"FREQUENTLY-VISITED\"]"
msgid "Your operation is too frequent. Please try again in {time} minutes."
msgstr "작업이 너무 자주 발생합니다. {time} 분 후에 다시 시도하십시오."

msgctxt "[\"COPYRIGHT\"]"
msgid "Copyright © 2014-2020 APKPure All rights reserved."
msgstr "Copyright © 2014-2018 APKPure All rights reserved."

msgctxt "[\"COPYRIGHT_MOBILE\"]"
msgid "APKPure.com © 2014-2020"
msgstr "APKPure.com © 2014-2018"

msgctxt "[\"COMING_SOON\"]"
msgid "COMING SOON"
msgstr "기대해주세요"

msgctxt "[\"SEARCHING\"]"
msgid "Searching..."
msgstr "검색 중..."

msgctxt "[\"FOOTER-APK_DOWNLOADER_SEO\"]"
msgid "APK Downloader"
msgstr "APK 다운로더"

msgctxt "[\"FOOTER-APK_DOWNLOADS_SEO\"]"
msgid "APK Downloads"
msgstr "APK 다운로드"

msgctxt "[\"FOOTER-APK_DOWNLOAD\"]"
msgid "APK Downloader (Region free)"
msgstr "APK 다운로더 (지역제한 없음)"

msgctxt "[\"FOOTER-APK_INSTALL\"]"
msgid "APK Install"
msgstr "APK 설치"

msgctxt "[\"FOOTER-APK_SIGNATURE_VERIFICATION\"]"
msgid "APK Signature Verification"
msgstr "APK 서명 검증"

msgctxt "[\"FOOTER-PRIVACY_POLICY\"]"
msgid "Privacy Policy"
msgstr "개인 정보 보호 정책"

msgctxt "[\"FOOTER-TERM_OF_USE\"]"
msgid "Term of Use"
msgstr "이용 약관"

msgctxt "[\"FOOTER-EXPLORE_XAPK_GAMES\"]"
msgid "Explore XAPK Games"
msgstr "XAPK 게임 탐색"

msgctxt "[\"FOOTER-EXPLORE_XAPK_APPS\"]"
msgid "Explore XAPK Apps"
msgstr "XAPK 앱 탐색"

msgctxt "[\"FOOTER-DESKTOP_VERSION\"]"
msgid "Desktop Version"
msgstr "데스크톱 버전"

msgctxt "[\"FOOTER-MOBILE_VERSION\"]"
msgid "Mobile Version"
msgstr "모바일 버전"

msgctxt "[\"FOOTER-MOBILE_SITE\"]"
msgid "Mobile Site"
msgstr "모바일 사이트"

msgctxt "[\"FOOTER-CONTACT_US\"]"
msgid "Contact Us"
msgstr "문의하기"

msgctxt "[\"FOOTER-SOLUTIONS\"]"
msgid "SOLUTIONS"
msgstr "솔루션"

msgctxt "[\"FOOTER-CUSTOMER_SERVICE\"]"
msgid "CUSTOMER SERVICE"
msgstr "고객 서비스"

msgctxt "[\"FOOTER-FOLLOW_US\"]"
msgid "FOLLOW US"
msgstr "팔로우하기"

msgctxt "[\"FOOTER-TOP_ANDROID_APPS\"]"
msgid "TOP ANDROID APPS"
msgstr "TOP ANDROID 앱"

msgctxt "[\"FOOTER-TOP_ANDROID_GAMES\"]"
msgid "TOP ANDROID GAMES"
msgstr "TOP ANDROID 게임"

msgctxt "[\"FOOTER-TRANSLATE\"]"
msgid "Help translate APKPure"
msgstr "APKPure 번역 도움"

msgctxt "[\"FOOTER-DEVELOPER\"]"
msgid "Submit Your App"
msgstr "앱 제출하기"

msgctxt "[\"FOOTER-DEVELOPER_CONSOLE\"]"
msgid "Developer Console"
msgstr "개발자 콘솔"

msgctxt "[\"FOOTER-COOPERATION\"]"
msgid "Business Cooperation"
msgstr "비즈니스 협력"

msgctxt "[\"FOOTER-REPORT_ABUSE\"]"
msgid "Report abuse"
msgstr "남용 신고"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_GAMES\"]"
msgid "Top Games"
msgstr "인기 게임"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_APPS\"]"
msgid "Top Apps"
msgstr "인기 앱"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_DEVELOPERS\"]"
msgid "Top Developers"
msgstr "인기 개발자"

msgctxt "[\"MARKET-PAGE_TOP_COUNTRIES\"]"
msgid "Partitioned Ranking"
msgstr "인기 국가"

msgctxt "[\"MARKET-POP_TITLE\"]"
msgid "APKPure AppStore App"
msgstr "APKPure AppStore 앱"

msgctxt "[\"MARKET-POP_CHANGE_TITLE\"]"
msgid "Change Profile Settings"
msgstr "프로필 설정 변경"

msgctxt "[\"MARKET-POP_ADD_IMAGE\"]"
msgid "Add Images To Post"
msgstr "글에 이미지 추가"

msgctxt "[\"MARKET-POP_ADD_NEW_POST\"]"
msgid "Add New Post or Comment"
msgstr "새 글 또는 코멘트 추가"

msgctxt "[\"MARKET-POP_ADD_TAG\"]"
msgid "Add Tags"
msgstr "태그 추가"

msgctxt "[\"MARKET-QR\"]"
msgid "Download<br>APKPure App"
msgstr "다운로드 <br>APKPure 앱"

msgctxt "[\"MARKET-QR-TITLE\"]"
msgid "Download APKPure App"
msgstr "APKPure 앱 다운로드"

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_SHORT_DES\"]"
msgid "Try <strong title=\"Download APKPure APK\">APKPure App</strong> - Download, update and install apks on your Android."
msgstr "<strong title=\"Download APKPure APK\">APKPure 앱 </strong>를 사용하여 Android에서 APK를 다운로드, 업데이트 및 설치하십시오."

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_SHORT_DES_TITLE\"]"
msgid "Try APKPure Mobile app, to install, manage and update your Android apps."
msgstr "Android 앱을 설치, 관리 및 업데이트하려면 APKPure 모바일 앱을 사용해보세요."

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_APK_SHORT_DES\"]"
msgid "Faster apks download and update on APKPure App"
msgstr "APKPure 앱에서 더 빠른 속도로 다운로드 및 업데이트"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_APK_SHORT_DES_MOBILE\"]"
msgid "Download and update on APKPure App"
msgstr "APKPure 앱에서 다운로드 및 업데이트"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_APK_SHORT_DES_TITLE\"]"
msgid "Faster apks download and update on APKPure"
msgstr "APKPure에서 더 빠른 속도로 다운로드 및 업데이트"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_XAPK_SHORT_DES\"]"
msgid "Install and update XAPK with APKPure App"
msgstr "APKPure 앱을 사용하여 XAPK 설치 및 업데이트하기"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_XAPK_SHORT_DES_MOBILE\"]"
msgid "Click to get XAPK Installer"
msgstr "XAPK 설치 프로그램을 받으려면 클릭하십시오"

msgctxt "[\"MARKET-DETAIL_XAPK_SHORT_DES_TITLE\"]"
msgid "Install and update XAPK with APKPure App"
msgstr "APKPure 앱을 사용하여 XAPK 설치 및 업데이트하기"

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_BANNER_TITLE\"]"
msgid "APKPure APP"
msgstr "APKPure 앱"

msgctxt "[\"MARKET-INDEX_BANNER_DES\"]"
msgid "Install,manage and update your apps"
msgstr "앱 설치, 관리 및 업데이트"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_TITLE\"]"
msgid "APKPure App"
msgstr "APKPure 앱"

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DES\"]"
msgid "Try APKPure App - Download, update and install apks on your Android."
msgstr "APKPure App - Android에서 apk 다운로드, 업데이트 및 설치를 시도해 보십시오."

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_APK_DES\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade <strong>{0}</strong>, fast, free and save your internet data."
msgstr "APKPure 앱을 사용하여 <strong> {0}</strong>를 빠르고 무료로 업그레이드하고 인터넷 데이터를 저장하십시오.."

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_APK_DES_TITLE\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade {0}, fast, free and save your internet data."
msgstr "APKPure 앱을 사용하여 {0}을(를) 업그레이드하고, 빠르며 무료로 인터넷 데이터를 저장하십시오."

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_XAPK_DES\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade <strong>{0}</strong>, install xapk, fast, free and save your internet data."
msgstr "APKPure 앱을 사용하여 <strong> {0} </strong>를 업그레이드하고 , xapk를 설치하여, 빠르고, 무료로 인터넷 데이터를 저장해 주세요."

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DETAIL_XAPK_DES_TITLE\"]"
msgid "Using APKPure App to upgrade {0}, install xapk, fast, free and save your internet data."
msgstr "APKPure App을 사용하여 {0}을(를) 업그레이드하고, xapk를 설치하고, 빠르고, 무료로 인터넷 데이터를 저장하십시오."

msgctxt "[\"MARKET-BOTTOM_BANNER_DOWNLOAD_BTN\"]"
msgid "Download APP"
msgstr "APP 다운로드"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE1\"]"
msgid "<p class=\"desc\">Using APKPure App to download/update this apk, faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"desc\">APKPure 앱을 사용하여 이 apk를 다운로드/업데이트하고, 더 빠르고 무료로 데이터를 저장합니다!</p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE1_XAPK\"]"
msgid "<p class=\"desc\">Using APKPure App to install this XAPK, faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"desc\">APKPure 앱을 사용하여 이 XAPK를 설치하고, 더 빠르고 무료로 데이터를 저장합니다!</p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE2\"]"
msgid "<p class=\"tit\">Using APKPure App</p><p class=\"des\">Faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class = \"tit\"> APKPure 앱 사용하여 </p> <p class = \"des\"> 데이터를 더 빠르고 무료로 저장하십시오!</p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_MOBILE2_XAPK\"]"
msgid "<p class=\"tit\">Using APKPure App</p><p class=\"des\">Install XAPK, Faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class = \"tit\">  APKPure App 사용하여</p><p class=\"des\"> XAPK를 설치하면 데이터를 더  빠르고, 무료로 저장합니다! </p>"

msgctxt "[\"MARKET-PROMOTION_BANNER_DOWN\"]"
msgid "<p class=\"tit\">Using APKPure App</p><p class=\"des\">Download / Update this {0}, faster, free and saving data!</p>"
msgstr "<p class=\"tit>APKPure 앱 사용하여</p><p class=\"des\">다운로드 /{0}을(를) 업데이트하고 데이터를 빠르고 무료로 저장하십시오.</p>"

msgctxt "[\"FLAG-Africa\"]"
msgid "Africa"
msgstr "아프리카"

msgctxt "[\"FLAG-Americas\"]"
msgid "Americas"
msgstr "아메리카"

msgctxt "[\"FLAG-Asia\"]"
msgid "Asia"
msgstr "아시아"

msgctxt "[\"FLAG-Europe\"]"
msgid "Europe"
msgstr "유럽"

msgctxt "[\"FLAG-Oceania\"]"
msgid "Oceania"
msgstr "오세아니아"

msgctxt "[\"FLAG-Rest_of_the_world\"]"
msgid "Rest of the world"
msgstr "세계 기타 지역"

msgctxt "[\"ERROR-SUBTITLE\"]"
msgid "You can visit the following Games and Apps instead"
msgstr "대신 다음 게임 및 앱을 방문할 수 있습니다"

msgctxt "[\"RECOMMENDED-POSTS\"]"
msgid "Recommended Posts"
msgstr "추천 게시물"

msgctxt "[\"USERS-RECOMMENDED\"]"
msgid "Users' Recommendations"
msgstr "사용자 추천"

msgctxt "[\"LANGUAGE-KR\"]"
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-AR\"]"
msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-EN\"]"
msgid "English"
msgstr "영어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-ES\"]"
msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-FR\"]"
msgid "French"
msgstr "불어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-IN\"]"
msgid "Hindi"
msgstr "힌디어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-ID\"]"
msgid "Indonesian"
msgstr "인도네시아어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-IT\"]"
msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-JP\"]"
msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-DE\"]"
msgid "German"
msgstr "독일어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-NL\"]"
msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-PL\"]"
msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-BR\"]"
msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-RU\"]"
msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-TR\"]"
msgid "Turkish"
msgstr "터키어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-VN\"]"
msgid "Vietnamese"
msgstr "베트남어"

msgctxt "[\"LANGUAGE-CN\"]"
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "중국어 간체"

msgctxt "[\"LANGUAGE-TW\"]"
msgid "traditional Chinese"
msgstr "중국 전통"

msgctxt "[\"REVIEW_PRIVACY_POLICY_DES_M\"]"
msgid "We encourage you to read our updated <a target='_blank' href='{pp}'>Privacy Policy</a> and <a target='_blank' href='{cp}'>Cookies Policy</a>."
msgstr "업데이트된 <a target='_blank' href='{pp}'> 개인 정보 취급 방침</a> 및 <a target='_blank' href='{cp}'> Cookies Policy</a>."

msgctxt "[\"REVIEW_PRIVACY_POLICY_DES\"]"
msgid "We use cookies and other technologies on this website to enhance your user experience.<br> By clicking any link on this page you are giving your consent to our <a target='_blank' href='{pp}'>Privacy Policy</a> and <a target='_blank' href='{cp}'>Cookies Policy</a>."
msgstr "사용자 환경을 개선하기 위해 이 웹 사이트의 쿠키 및 기타 기술을 사용합니다.<br> 이 페이지의 링크를 클릭하면 당사의 <target='_blank' href='{pp}' 개인 정보 보호 정책</a> 및 <a target='_blank' href='{cp}']쿠키 정책 </a>에 동의하는 것입니다."

msgctxt "[\"REVIEW_PRIVACY_POLICY_BTN\"]"
msgid "Ok I Agree"
msgstr "동의함"

msgctxt "[\"REVIEW_PRIVACY_POLICY_MORE\"]"
msgid "Learn More"
msgstr "더 알아보기"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"en-US\"]"
msgid "USA"
msgstr "미국"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"ja\"]"
msgid "Japan"
msgstr "일본"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"zh-CN\"]"
msgid "China"
msgstr "중국"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"ko-KR\"]"
msgid "Korea"
msgstr "대한민국"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"id-ID\"]"
msgid "Indonesia"
msgstr "인도네시아"

msgctxt "[\"MARKET-TOP_COUNTRY\"][\"pt-BR\"]"
msgid "Brazil"
msgstr "브라질"

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-ItemNotFree\"]"
msgid "Sorry, paid apps are not available to download with our APK Download Service."
msgstr "죄송합니다. 유료 앱은 APK 다운로드 서비스로 다운로드할 수 없습니다."

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-ItemNotFound\"]"
msgid "Sorry, download failed, the APK cannot be found."
msgstr "죄송합니다. 다운로드에 실패했습니다. APK를 찾을 수 없습니다."

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-LimitedRegion\"]"
msgid "Oops! Change your region and try download again."
msgstr "죄송합니다.지역을 변경하고 다시 다운로드를 시도하세요."

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-LimitedDevice\"]"
msgid "Sorry, download failed, the APK does not support our device."
msgstr "죄송합니다. 다운로드에 실패했습니다. APK에서 장치를 지원하지 않습니다."

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-UnknownError\"]"
msgid "Download failed because of an unknown error. We will fix this problem soon."
msgstr "알 수 없는 오류로 인해 다운로드가 실패했습니다. 우리는 곧 이 문제를 해결할 것입니다."

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-LimitedCarrier\"]"
msgid "Download failed because of an unknown error. We will fix this problem soon."
msgstr "알 수 없는 오류로 인해 다운로드가 실패했습니다. 우리는 곧 이 문제를 해결할 것입니다."

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-PreRegister\"]"
msgid "It's a Pre-registration App, you can't download."
msgstr "사전 등록 앱이므로 다운로드할 수 없습니다."

msgctxt "[\"error\"][\"DOWN-RunOutOfDevice\"]"
msgid "Download failed, please try again in 5 minutes."
msgstr "다운로드에 실패했습니다. 5분 후에 다시 시도하십시오."

msgctxt "[\"tip\"][\"VERSION\"]"
msgid "Download {app_short_name} v{version_name} for android"
msgstr "다운로드 {app_short_name} v {version_name} for android"

msgctxt "[\"tip\"][\"ICON\"]"
msgid "{0} icon"
msgstr "{0} 아이콘"

msgctxt "[\"tip\"][\"PREVIOUS_VERSIONS\"]"
msgid "{0} Previous Versions"
msgstr "{0} 이전 버전"

msgctxt "[\"tip\"][\"LIST_DOWN\"]"
msgid "Download {0} latest version apk"
msgstr "최신 버전 apk {0} 다운로드"

msgctxt "[\"tip\"][\"LIST_DOWN_XAPK\"]"
msgid "Download {0} latest version xapk"
msgstr "최신 버전 xapk {0} 다운로드"

msgctxt "[\"tip\"][\"VERSION_DOWN\"]"
msgid "Download {app_name} {version_name} ({version_code}) {file_type}"
msgstr "{app_name} {version_name} ({version_code}) {file_type} 다운로드"

msgctxt "[\"tip\"][\"RATING\"]"
msgid "{app_name} average rating {rating_average}"
msgstr "{app_name} 평균 등급 {rating_verage}"

msgctxt "[\"tip\"][\"QR_DOWN\"]"
msgid "{0} QR code download"
msgstr "{0} QR 코드 다운로드"

msgctxt "[\"tip\"][\"SAFE_VERIFIED\"]"
msgid "{0} safe verified"
msgstr "{0} 안전확인"

msgctxt "[\"tip\"][\"SCREEN_POSTER\"]"
msgid "{0} poster"
msgstr "{0} 포스터"

msgctxt "[\"tip\"][\"SCREEN\"]"
msgid "{0} apk screenshot"
msgstr "{0} apk 스크린샷"

msgctxt "[\"tip\"][\"SCREEN_INDEX\"]"
msgid "{0} screenshot {1}"
msgstr "{0} 스크린샷 {1}"

msgctxt "[\"tip\"][\"CATEGORY_GAME\"]"
msgid "Download more {0} games"
msgstr "더 많은 {0} 게임 다운로드"

msgctxt "[\"tip\"][\"CATEGORY_APP\"]"
msgid "Download more {0} apps"
msgstr "더 많은 {0} 앱 다운로드"

msgctxt "[\"tip\"][\"GET_IT_ON_GOOGLE_PLAY\"]"
msgid "Get {0} on Google Play"
msgstr "Google Play에서 {0} 얻기"

msgctxt "[\"tip\"][\"GET_IT_ON_OTHER\"]"
msgid "Get {app_name} on {source_name}"
msgstr "{source_name}에서 {app_name} 얻기"

msgctxt "[\"tip\"][\"REQUEST_UPDATE\"]"
msgid "Request {0} Update"
msgstr "{0} 업데이트 요청"

msgctxt "[\"tip\"][\"HOT_ANDROID_GAME\"]"
msgid "hot android game apk"
msgstr "인기 안드로이드 게임 APK"

msgctxt "[\"tip\"][\"HOT_ANDROID_APP\"]"
msgid "hot android app apk"
msgstr "인기 Android 앱 apk"

msgctxt "[\"tip\"][\"DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download APK"
msgstr "APK 다운로드"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-OFFICIAL\"]"
msgid "[Official] This {0} APK is the unmodified official version."
msgstr "[공식] 이 {0} APK는 수정되지 않은 공식 버전입니다."

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-NOT_TRUSTED\"]"
msgid "[Not Trusted] This {0} APK is a modified version, we don't recommend installing it."
msgstr "[신뢰할 수 없음] 이 {0} APK는 수정된 버전이므로 설치하지 않는 것이 좋습니다."

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-ERROR_APK_FILE\"]"
msgid "Error APK file"
msgstr "오류 APK 파일"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-VALID\"]"
msgid "The uploaded file is not a valid Android application."
msgstr "업로드된 파일이 유효한 Android 애플리케이션이 아닙니다."

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-SAFE\"]"
msgid "safe"
msgstr "안전"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-UNSAFE\"]"
msgid "unsafe"
msgstr "위험"

msgctxt "[\"js\"][\"SIGN_VERIFY-CLICK_UPLOAD\"]"
msgid "Click Upload APK file"
msgstr "APK 파일 업로드를 클릭합니다"

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-REGION_ERROR\"]"
msgid "Package name or region error , try again"
msgstr "패키지 이름 또는 지역 오류, 다시 시도하십시오"

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-INVALID_APP\"]"
msgid "Invalid app package name,"
msgstr "잘못된 앱 패키지 이름,"

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-SEARCH_RESULTS\"]"
msgid "Check all {0} search results here."
msgstr "모든 {0} 검색 결과를 확인하십시오."

msgctxt "[\"js\"][\"REGION_DOWN-DOWNLOADING\"]"
msgid "Downloading, please wait..."
msgstr "다운로드 중입니다,잠시 기다려 주십시오..."

msgctxt "[\"js\"][\"SHOW_MORE\"]"
msgid "Show More"
msgstr "더 보기"

msgctxt "[\"js\"][\"SHOW_LESS\"]"
msgid "Show less"
msgstr "덜보기"

msgctxt "[\"js\"][\"LOADING\"]"
msgid "loading..."
msgstr "로드 중..."

msgctxt "[\"js\"][\"DOWNLOAD_APK\"]"
msgid "Download APK"
msgstr "APK 다운로드"

msgctxt "[\"js\"][\"UPLOADED\"]"
msgid "Uploaded {0}%"
msgstr "{0} % 업로드됨"

msgctxt "[\"js\"][\"UPLOADING\"]"
msgid "Uploading..."
msgstr "업로드 중..."

msgctxt "[\"js\"][\"VALIDATING\"]"
msgid "Validating..."
msgstr "확인 중 ..."

msgctxt "[\"js\"][\"FILE_UPLOAD_FAILED\"]"
msgid "File upload failed!"
msgstr "파일 업로드에 실패했습니다!"

msgctxt "[\"js\"][\"CANCEL\"]"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "[\"js\"][\"YOUTUBE_URL\"]"
msgid "Enter Youtube video URL"
msgstr "Youtube 비디오 URL 입력"

msgctxt "[\"js\"][\"YOUTUBE_URL_ERR\"]"
msgid "Invalid URL: Please enter a valid YouTube video URL"
msgstr "잘못된 URL: 올바른 YouTube 비디오 URL을 입력하십시오"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-PASSWORD_NOT_MATCH\"]"
msgid "Passwords do not match"
msgstr "비밀번호가 일치하지 않습니다"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-PASSWORD_MUST\"]"
msgid "Password must be 6-32 characters long"
msgstr "암호는 6-32자여야 합니다."

msgctxt "[\"js\"][\"USER-USERNAME_MUST\"]"
msgid "Username must be 1-20 characters long and special characters are not allowed."
msgstr "사용자 이름은 1-20자여야 하며 특수 문자는 허용되지 않습니다."

msgctxt "[\"js\"][\"USER-INCORRECT_ACCOUNT\"]"
msgid "The username you entered is invalid."
msgstr "입력한 사용자 이름이 잘못되었습니다."

msgctxt "[\"js\"][\"USER-INCORRECT_PASSWORD\"]"
msgid "The password you entered is invalid."
msgstr "입력한 암호가 잘못되었습니다."

msgctxt "[\"js\"][\"USER-SAVED_SUCCESS\"]"
msgid "Saved Successfully"
msgstr "성공적으로 저장됨"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-RESEND_VERIFICATION\"]"
msgid "Resend verification code"
msgstr "인증 코드 다시 보내기"

msgctxt "[\"js\"][\"USER-RESEND_IN\"]"
msgid "Resend in {0}"
msgstr "{0} 다시 보내기"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-DELETE\"]"
msgid "Yes,delete it!"
msgstr "예, 삭제하십시오!"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-DELETED\"]"
msgid "Deleted!"
msgstr "삭제되었습니다!"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-ARE_YOU_SURE\"]"
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실합니까?"

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-RATE_MUST\"]"
msgid "Before writing a review or something, please rate the app first."
msgstr "리뷰 등을 작성하기 전에 먼저 앱의 등급을 매겨주세요."

msgctxt "[\"js\"][\"COMMENT-VOTE\"]"
msgid "Vote"
msgstr "투표"

msgctxt "[\"meta\"][\"Index\"][\"title\"]"
msgid "Download APK free online downloader | APKPure.com"
msgstr "APK 무료 온라인 다운로더를 다운로드하십시오 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"Index\"][\"keywords\"]"
msgid "apk download, apk downloader, android apk download"
msgstr "apk 다운로드, apk 다운로더, android apk 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Index\"][\"description\"]"
msgid "Download apk for Android with APKPure APK downloader. NoAds, Faster apk downloads and apk file update speed. Best of all, it's free"
msgstr "APKPure APK 다운로더를 사용하여 Android 용 apk를 다운로드하십시오. 광고 없음, 더 빠른 apk 다운로드 및 apk 파일 업데이트 속도. 무엇보다도, 그것은 무료입니다"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details\"][\"title\"]"
msgid "{app_name} APK Download - Free {app_category} {app_type} for Android | APKPure.com"
msgstr "{app_name} APK Download - Android용 무료 {app_category} {app_type}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_name} apk, {app_name} apk download, {app_name} download, {app_name}.apk, {app_name} android, {app_category} {app_type} download"
msgstr "{app_name} apk, {app_name} apk 다운로드, {app_name} download, {app_name}.apk, {app_name} android, {app_category} {app_type} 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details\"][\"description\"]"
msgid "Download {app_short_name} apk {version_name} and all version history for Android. {app_short_description}"
msgstr "Android 용 {app short_name} apk {version name} 및 모든 버전 기록을 다운로드하십시오. {app short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_new\"][\"title\"]"
msgid "{app_short_name} for Android - APK Download"
msgstr "Android용 {app_short_name} - APK 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_new\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name}, {app_short_name} for android, {app_short_name} android download, {app_short_name} apk, {app_short_name} android apk, {app_short_name} download"
msgstr "Android용 {app_short_name}, {app_short_name}, {app_short_name} Android 다운로드, {app_short_name} apk, {app_short_name} Android APK, {app_short_name} 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_new\"][\"description\"]"
msgid "Download {app_short_name} apk {version_name} for Android. {app_short_description}"
msgstr "Android용 {app_short_name} apk {version_name}을(를) 다운로드하십시오. {app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Versions\"][\"title\"]"
msgid "{app_short_name} update version history for Android - APK Download"
msgstr "Android용{app_short_name}  업데이트 버전 기록 - APK 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Versions\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name}, download, old, version history, apk, release date, changelog"
msgstr "{app_short_name}, 다운로드, 오래된, 버전 이력, apk, 릴리스 날짜, 변경 로그"

msgctxt "[\"meta\"][\"Versions\"][\"description\"]"
msgid "Download {app_short_name} old versions Android APK or update to {app_short_name} latest version. Review {app_short_name} release date, changelog and more."
msgstr "{app_short_name} 이전 버전 Android APK를 다운로드하거나 {app_short_name} 최신 버전으로 업데이트하십시오. {app_short_name} 릴리스 날짜, 변경 로그 등을 검토하십시오."

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download\"][\"title\"]"
msgid "Download {app_name} {version_name} APK | APKPure.com"
msgstr "{app_name} {version_name} APK 다운로드 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_name} apk, {app_name} apk download, {app_name} download"
msgstr "{app_name} apk, {app_name} apk 다운로드, {app_name} 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download\"][\"description\"]"
msgid "{app_name} {version_name} APK Download"
msgstr "{app_name} {version_name} APK 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"title\"]"
msgid "Download {app_short_name} latest {version_name} Android APK"
msgstr "{app_short_name} 최신 {version_name} Android APK 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"title_old\"]"
msgid "Download {app_short_name} {version_name} Android APK"
msgstr "{app_short_name} {version_name} Android APK 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name}, android, apk, download, {app_short_name} android, {app_short_name} download"
msgstr "{app_short_name}, Android, apk, 다운로드, {app_short_name} Android, {app_short_name} 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"description\"]"
msgid "{app_short_name} Android latest {version_name} APK Download and Install. {app_short_description}"
msgstr "{app_short_name} Android 최신 {version_name} APK 다운로드 및 설치 {app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Details_download_new\"][\"description_old\"]"
msgid "{app_short_name} Android {version_name} APK Download and Install. {app_short_description}"
msgstr "{app_short_name} Android {version_name} APK 다운로드 및 설치 {app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_xapk\"][\"title\"]"
msgid "XAPK ( apk with obb file) {0}.apk for Android download"
msgstr "XAPK ( apk with obb file) {0} .apk Android용 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_xapk\"][\"keywords\"]"
msgid "xapk {0}, {0} xapk, xapk {0} download, download apk obb, apk with obb data, android"
msgstr "xapk {0}, {0} xapk, xapk {0} 다운로드, apk obb 다운로드, obb 데이터가 포함된 apk"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_xapk\"][\"description\"]"
msgid "Download Android {0} XAPK, full version with obb data file."
msgstr "Android {0} XAPK, obb 데이터 파일이 있는 정식 버전을 다운로드하십시오."

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured\"][\"title\"]"
msgid "Download {0} APK Android App Online - Free Pure APK Downloader"
msgstr "{0} APK Android 앱을 온라인으로 다운로드 - 무료 Pure APK 다운로더"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured_editors-picks\"][\"title\"]"
msgid "APKPure Editors' Picks for the best Android Games & Apps"
msgstr "APKPure 편집자가 추천하는 최고의 Android 게임 및 앱"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured_editors-picks\"][\"keywords\"]"
msgid "android apps, android games, must have android games, must have android apps, game download"
msgstr "Android 앱, Android 게임, Android 게임이 있어야합니다, Android 앱, 게임 다운로드가 있어야합니다"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_featured_editors-picks\"][\"description\"]"
msgid "Play with millions of free apps in APKPure style on Android phones, tablets, TV ,etc. Download the best must have android games you should play 2020."
msgstr "Android 휴대 전화, 태블릿, TV 등에서 APKPure 스타일로 수백만 개의 무료 앱을 즐기세요.2020년에 해야 할 최고의 Android 게임을 다운로드하세요."

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_app\"][\"title\"]"
msgid "Download {0} APK Android App Online - Free Pure APK Downloader"
msgstr "{0} APK Android 앱을 온라인으로 다운로드 - 무료 Pure APK 다운로더"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_app\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, free {0} download, {0} apk download, download {0} apk, {0} apk downloader, {0} android"
msgstr "{0} APK 다운로드, 무료 {0} 다운로드, {0} APK 다운로드, 다운로드{0} APK, {0} APK 다운로더, {0} android"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_app\"][\"description\"]"
msgid "Download free and best {0}  for Android phone and tablet with online apk downloader on APKPure.com, including (tool apps, shopping apps, communication apps) and more."
msgstr "(툴 앱, 쇼핑 앱, 커뮤니케이션 앱) 등을 포함한 APKPure 온라인 apk 다운로더로 Android 휴대폰 및 태블릿을 무료로  다운로드하십시오."

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_game\"][\"title\"]"
msgid "Download {0} APK Android App Online - Free Pure APK Downloader"
msgstr "{0} APK Android 앱을 온라인으로 다운로드 - 무료 Pure APK 다운로더"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_game\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, free {0} download, download {0} apk, {0} apk downloader, {0} android, {0} app download"
msgstr "{0} APK 다운로드, 무료 {0} 다운로드, {0} APK 다운로드, {0} APK 다운로더, {0} android, {0} 앱 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category_game\"][\"description\"]"
msgid "Download free and best {0} for Android phone and tablet with online apk downloader on APKPure.com, including (driving games, shooting games, fighting games) and more."
msgstr "APKPure.com의 온라인 APK 다운로더 (운전 게임, 슈팅 게임, 파이팅 게임) 등을 포함하여 Android 휴대 전화 및 태블릿을 무료로 {0} 무료로 다운로드하십시오."

msgctxt "[\"meta\"][\"Developer\"][\"title\"]"
msgid "All {developer} free Android apps apk download | APKPure.com"
msgstr "모든 {developer} 무료 Android 앱 apk 다운로드 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"Developer\"][\"keywords\"]"
msgid "{developer} apk download, download {developer} free app, {developer} games for android,  {developer} games app list, {developer} app update, {developer} app apk downloader"
msgstr "{developer} apk 다운로드, {developer} 무료 앱 다운로드,{developer} android 게임, {developer} 게임 앱 목록, {developer} 앱 업데이트, {developer} 앱 apk 다운로더"

msgctxt "[\"meta\"][\"Developer\"][\"description\"]"
msgid "All Apps or Games Published by \"{developer}\""
msgstr "\"{developer}\" 게시한 모든 앱 또는 게임"

msgctxt "[\"meta\"][\"Tag\"][\"title\"]"
msgid "Tag {0} - APKPure"
msgstr "APKPure App Store에서 {0} Android 게임 및 앱"

msgctxt "[\"meta\"][\"Tag\"][\"keywords\"]"
msgid "{0}, {0} games,{0} apps, {0} download, {0} android"
msgstr "{0}, {0} 게임, {0} 앱, {0} 다운로드, {0} Android"

msgctxt "[\"meta\"][\"Tag\"][\"description\"]"
msgid "Browse and download top {0} games and apps for android mobile, tablets and more"
msgstr "Android 모바일, 태블릿 등을 위한 상위 {0} 게임 및 앱 찾아보기 및 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search\"][\"title\"]"
msgid "{0} search results | APKPure.com"
msgstr "{0} 검색 결과 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, download {0} apk"
msgstr "{0} apk 다운로드, {0} apk 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search_hot\"][\"title\"]"
msgid "Search - APKPure Android App Store"
msgstr "검색 - APKPure Android App Store"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search_hot\"][\"keywords\"]"
msgid "Search {add_trending}"
msgstr "검색 {add_trending}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Search_hot\"][\"description\"]"
msgid "Discover Android games free download on APKPure Android App Store."
msgstr "APKPure Android 앱 스토어에서 Android 게임을 무료로 다운로드하십시오."

msgctxt "[\"meta\"][\"New\"][\"title\"]"
msgid "Download the latest {0} APK | APKPure.com"
msgstr "최신 {0} APK 다운로드 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"New\"][\"keywords\"]"
msgid "{0} apk download, {0} update, free top {0} download, free {0} downloader,  best {0} for Android,"
msgstr "{0} apk 다운로드, {0}업데이트, 무료 인기 {0} 다운로드, 무료 {0} 다운로더, 최고 Android용 {0} ,"

msgctxt "[\"meta\"][\"New\"][\"description\"]"
msgid "Daily update top free {0} apk download."
msgstr "매일 업데이트 최고 무료 {0} apk 다운로드."

msgctxt "[\"meta\"][\"Verify\"][\"title\"]"
msgid "APK Signature Verification, Official Version APK Detection Service"
msgstr "APK 서명 검증, 공식 버전 APK 탐지 서비스"

msgctxt "[\"meta\"][\"Verify\"][\"keywords\"]"
msgid "apk signature verification, apk signature verify, apk signature checker, apk signature viewer, modified apk, free, online, scanner"
msgstr "apk 서명 검증, apk 서명 확인, apk 서명 검사기, apk 서명 뷰어, 수정된 apk, 무료, 온라인, 스캐너"

msgctxt "[\"meta\"][\"Verify\"][\"description\"]"
msgid "APK Signature verification will verify Android app package signature to keep Android users away from potentially harmful APK files before APK installing."
msgstr "APK 서명 확인은 Android 앱 패키지 서명을 검증하여 APK를 설치하기 전에 Android 사용자가 잠재적으로 유해한 APK 파일을 피할 수 있도록 합니다."

msgctxt "[\"meta\"][\"Download\"][\"title\"]"
msgid "Region free APK download daily update apps and games"
msgstr "지역 무료 APK 일일 업데이트 앱 및 게임 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download\"][\"keywords\"]"
msgid "apk download, region free apk download"
msgstr "apk 다운로드, 지역 무료 apk 다운로드"

msgctxt "[\"meta\"][\"Download\"][\"description\"]"
msgid "download free apps APK for Android phone and tablet."
msgstr "Android 전화 및 태블릿용 무료 앱 APK를 다운로드합니다."

msgctxt "[\"meta\"][\"Error\"][\"title\"]"
msgid "Error"
msgstr "오류"

msgctxt "[\"meta\"][\"Error\"][\"keywords\"]"
msgid "error"
msgstr "오류"

msgctxt "[\"meta\"][\"Error\"][\"description\"]"
msgid "error"
msgstr "오류"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category\"][\"title\"]"
msgid "Browse Category | APKPure.com"
msgstr "카테고리 찾아보기 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category\"][\"keywords\"]"
msgid "app category,game category"
msgstr "앱 카테고리, 게임 카테고리"

msgctxt "[\"meta\"][\"Category\"][\"description\"]"
msgid "Android games and apps category"
msgstr "Android 게임 및 앱 카테고리"

msgctxt "[\"meta\"][\"Topics\"][\"title\"]"
msgid "Topics | APKPure.com"
msgstr "주제 | APKPure.com"

msgctxt "[\"meta\"][\"Topics\"][\"keywords\"]"
msgid "Topics"
msgstr "주제"

msgctxt "[\"meta\"][\"Topics\"][\"description\"]"
msgid "Topics"
msgstr "주제"

msgctxt "[\"meta\"][\"Similar\"][\"title\"]"
msgid "{app_type} Like {app_short_name}"
msgstr "{app short_name}과 유사한 {app_type}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Similar\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_short_name} alternative, {app_short_name} similar {app_type}, {app_category} {app_type} like {app_short_name}"
msgstr "{app_short_name} 유사 게임, {app_short_name} 동종 {app_type}, {app_short_name} {app_category} 종류 {app_type}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Similar\"][\"description\"]"
msgid "Popular alternative {app_type} to {app_short_name} for Android, Android tablet and more. Download top {similar_count} {app_type} like {app_short_name}, all {app_type} suggested by APKPure."
msgstr "{app_short_name}과 같은 모바일 게임, {app_short_name} 같은 게임, 안드로이드 태블릿 게임을 다운로드합니다.APKPure는 {similar_count} 모델 {app_short_name}과(와) 유사한 클래식 {app_category} 종류 {app_type}을(를) 추천합니다."

msgctxt "[\"meta\"][\"Login\"][\"title\"]"
msgid "Sign in account for APKPure Android App Store"
msgstr "APKPure Android 앱 스토어에 로그인"

msgctxt "[\"meta\"][\"Login\"][\"keywords\"]"
msgid "login, new member, account, registration"
msgstr "로그인, 신입 회원, 계정, 등록"

msgctxt "[\"meta\"][\"Login\"][\"description\"]"
msgid "To join community group or vote on APKPure App Store, you must be registered. Register your APKPure account today!"
msgstr "커뮤니티 그룹에 가입하거나 APKPure App Store에서 투표하려면 등록해야 합니다. 지금 APKPure 계정을 등록하십시오!"

msgctxt "[\"meta\"][\"Password\"][\"title\"]"
msgid "Change Password"
msgstr "비밀번호 변경"

msgctxt "[\"meta\"][\"Password\"][\"description\"]"
msgid "Change or reset my password."
msgstr "비밀번호를 변경하거나 재설정합니다."

msgctxt "[\"meta\"][\"Email\"][\"title\"]"
msgid "Verify Your Email Address | APKPure"
msgstr "이메일 주소 확인 | APKPure"

msgctxt "[\"meta\"][\"Email\"][\"description\"]"
msgid "Before posting on APKPure, you need to verify email address associated with your account. Use the verification code in confirmation email to unlock more features."
msgstr "APKPure에 게시하기 전에 계정과 연결된 이메일 주소를 확인해야 합니다. 확인 이메일에 인증 코드를 사용하여 더 많은 기능을 잠금 해제하십시오."

msgctxt "[\"meta\"][\"User\"][\"title\"]"
msgid "{user_name}: Profile and Activity - APKPure AppStore"
msgstr "{user_name} : 프로필 및 활동 - APKPure AppStore"

msgctxt "[\"meta\"][\"User\"][\"description\"]"
msgid "My APKPure AppStore profile and activity page for {user_name}. Join APKPure AppStore to connect with {user_name}."
msgstr "{user_name}에 대한 APKPure AppStore 프로파일 및 활동 페이지입니다.APKPure AppStore에 가입하여 {user_name}에 연결하십시오."

msgctxt "[\"meta\"][\"Profile\"][\"title\"]"
msgid "{user_name}'s profile on APKPure App Store"
msgstr "APKPure App Store에서 {user_name}님의 프로파일"

msgctxt "[\"meta\"][\"Profile\"][\"description\"]"
msgid "The APKPure member profile for {user_name}."
msgstr "{user_name}의 APKPure 회원 프로파일."

msgctxt "[\"meta\"][\"Register\"][\"title\"]"
msgid "Register account for APKPure Android App Store"
msgstr "APKPure Android App Store에 대한 계정 등록"

msgctxt "[\"meta\"][\"Register\"][\"keywords\"]"
msgid "register, new member, account, registration"
msgstr "등록, 신입 회원, 계정, 등록"

msgctxt "[\"meta\"][\"Register\"][\"description\"]"
msgid "To join community group or vote on APKPure App Store, you must be registered. Register your APKPure account today!"
msgstr "커뮤니티 그룹에 가입하거나 APKPure App Store에서 투표하려면 등록해야 합니다. 지금 APKPure 계정을 등록하십시오!"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"title\"]"
msgid "{app_name} {app_type} Discussion Group | APKPure Groups"
msgstr "{app_name} {app_type} 토론 그룹 | APKPure 그룹"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"keywords\"]"
msgid "{app_name} group, {app_short_name} community, {app_name} forum, about {app_short_name}, {app_type} discussions"
msgstr "{app_name} 그룹, {app_short_name} 커뮤니티, {app_name} 포럼, {app_short_name}, {app_type} 토론 정보"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"description_game\"]"
msgid "Online discussions to share {app_name} tips, tricks and cheats. {app_short_description}"
msgstr "{app_name} 팁, 트릭 및 치트를 공유하는 온라인 토론입니다. {app_short_description}"

msgctxt "[\"meta\"][\"Group\"][\"description_app\"]"
msgid "{app_name} group gathers most Android expert users, who like to share experience on how to use {app_short_name} and give {app_short_name} useful app reviews."
msgstr "{app_name} 팀은 {app short name} 사용 방법에 대한 경험을 공유하고 {app short_name}에 대한 유용한 앱 리뷰를 제공하려는 대부분의 Android 전문가 사용자를 모았습니다."

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"title\"]"
msgid "{user_name} add a post under {app_name} Discussion Group | APKPure Group"
msgstr "{username}님은 {appname} 토론 그룹에 소식을 추가합니다| APKPure Group"

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"description\"]"
msgid "View all {user_name}'s comments and posts on APKPure {app_type} discussion group. Join now to connect with {user_name}."
msgstr "APKPure {app_type} 토론 그룹에 있는 {user_name} 님의 모든 댓글과 게시물을 봅니다.지금 가입하여 {user_name}와 (과) 연결하십시오."

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"title_title\"]"
msgid "{title} {app_type} Discussions | {app_name} Group"
msgstr "{title} {app_type} 토론 | {app_name} 그룹"

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"description_title\"]"
msgid "\"{post_details}\" sent by {user_name} in {app_name} {app_type} Discussions."
msgstr "{app_name} {app_type} 토론에서 {user_name} 님이 보낸\"{post_details}\" 입니다."

msgctxt "[\"meta\"][\"Invit\"][\"keywords\"]"
msgid "group, {app_name}, {app_category}, {app_type}, {app_developer}, {app_short_name} community"
msgstr "그룹, {app_name}, {app_category}, {app_type}, {app_developer}, {app_short_name} 커뮤니티"
